【科技台】美國波音建造的CST-100載人太空船正準備發射

直播：

仲有1個鐘頭就發射

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

T+8分鐘
第一級、固體助推器成功分離
第二級兩枚RL-10引擎工作正常

呢個係類似Spacex DM1?

係
1月11日SpaceX進行逃逸系統最終測試，2月SpaceX會正式載人

OFT太空船成功分離，已進入停泊軌道

已經進入軌道，但進入錯誤軌道
現正轉向太陽為電池充電，冇即時危險

波音又柒左

黑開有條路 生性啦